其實連登只係小眾, 主流都係支持曹星如

咁港獨呢

連登跟本係香港縮影
爭人富貴厭人貧

一9樣
咩都係咁架喇
支持販民既係人多過
支持建制既係人多過

咁點解支持港獨既人要用小眾呢個point孤立同恥笑反曹派?

反曹派單單只係支持港獨既人?

牙Rex
世界拳王 嗚呀又要射喇

完全唔明點解會針對rex，人地又冇出術，勝之不武？如果冇料都贏唔到啦！成班癡曬線！人地日本人都話撐返自己嗰邊！明明三個評審都一致認定rex贏，佢有咩地方比我地彈到呀？成班喺度扮專家鬧人嘅同我躝屍格路啦！